條女好撚煩 成日話 你睇人地情人節點點點 幾好幾好呀

你地會點回應 冇論物質上或 行動上

飛得

哈 又一pair準備分手 開心～

分手 屌你老母

大家咁話

你睇人哋幾大波

咁頂唔撚緊咪分手咯

怨得既預咗散

俾滿滿嘅米青佢表達你嘅情意

感建分

「你睇吓人地啲女朋友吖
有啲好靚又有身材
有啲會玩野外反白眼露出（不過搭巴士唔戴好口罩）
有啲晚晚搞到個男人無晒力

如果我女朋友係咁 我都會做到你講嗰啲」